（真係無圖）鴨寮街排擋有高質靚女開檔

近南昌街果邊，最尾果段
賣線材，電線拖板
隔離果檔都係，不過係阿婆

條女真係靚
係平左d,聲線粗左d

有無巴打知邊個

不孝有三，無圖為大

好似係老闆女

唔係唔想影
太多人望住佢檔野

好多時都見佢幫手收檔

講咗好多年
但一直一張圖都冇

毒撚唔敢影

但真係好靚
做明星都仲得

你老母仲靚呀

我知

Push

岩岩開檔已經留意到, 初時有兩個都好靚, 有d 似樣, 唔知係唔係兩姐妹, 但其中一個好快唔見左...直到上一個月先o係斜對面過一街口賣同樣野檔口見返佢.....

係鴨寮街南昌街，唔見有囉

屌，見到喇
黑白間條衫？

今日好似係間條
有少少似陳嘉倩